過咗今晚PSG班主會唔會爆血管

3億買屁馬同包皮迫走盧卡斯

仲要熱刺今季無買人入決賽

TO PSG

Lucas大賽表現真係好穩定，psg真係傻西瓜

會

55

系

下年再16郎應該撒資

抵死啦搞彎啦轉會市場

愛sir 賣走lucas
仲要尼馬都出聲叫唔好賣

Lucas熱刺買入價真係超平，依家賣出去賺到笑

樓主

樓主歐超見

梁文浦靜啦

你利狗收啦

psg見到lucas咁勁會唔會用頭撞爆部電視？

愛狗出名傻鳩黎

Ho ball

留名binc

psg後備得祖普莫亭，迪亞比，nkunku呢d三線料
實力同班正選差勁遠
所以一傷就仆街

咩迫走
尼馬講過唔應該賣走佢

愛狗